有冇巴絲豬同我去食盆菜放題

好想食炆豬肉同雞

每人68蚊

邊到有？

黃大仙 你search下
每人頭幾十個係呢個價

有冇人姐

where

最憎盤菜

想同弘b羊b一齊去

好好味

低錫

個妹子好靚係把老牛聲差d

港式部隊鍋

有無咁平呀

好似每日有限額

佢講野有D粗鄙

好似頭30個

食過 佢咩都話冇哂

下咁盆菜得唔得

盆菜好難難食既不過冇電視影咁靚

好想食呀，但電視睇D蝦係普通烚蝦冇煎